總相信 八十歲後 仍然能分享好戲🚬

重

❤️

😛

6軍反杯啊！

陸軍 2分鐘cup左...斯巴達

樓豬輕鬆反杯！

若是你真心 始終我會漸近

小妹6軍一分鐘cup

馬賽對波圖入未

200年後在一起
應該不怕旁人不服氣

9c

我盧我愛你

點先

西蛇中了

10c
繼續刷

11

路過

好似無人有買

我

大家好

買咩

今日索2k
但輸4k 馬會

5洗$$咩

冇睇一陣 陸軍2:1

訓先，又輸哂

馬菜入未

支持

我都唔G

🐝👍🏿
⛰👍🏿
突腦ar 盤👍🏿
辛迪夫佐特👍🏿
阿美利加ng👍🏿 9.5s👍🏿 10.5s👍🏿(thx ky 角)
鯨魚w👍🏿 盤👍🏿
車-1👎🏻 盤👎🏻
仁川聯盤👍🏿
手耳盤👍🏿
羅斯托夫w 👍🏿盤👍🏿
拜狗客其他👎🏻差一球😭
6軍w👍🏿
愛狗ng👍🏿
馬賽

6軍w 大大力cashed

想買白禮頓

曼城3.5大

我買南特

伊布神:

我都買左 入未

我買fg

mc大

去左邊來呀92

evra求你快入

馬賽入未

樓主快出馬賽fg 一出就有

樓豬唔理我

有2聖毛仁性

same

Erva快d屌打佢地

哥狗2e後防

馬賽入球未

屌 拎埋擔架黎就即刻起身

嘩vvv刷角高手，可惜冇得買

2c

馬賽goallll

Fake

diu offside

屌 唔係入唔撚到呀嘛

唔得閒 岩岩坐低食宵夜-.-

樓豬我愛你

接受
但我有謝b

南特 求你一球

馬賽1:0

小妹是唔是真糕？

是

yes

我想問下韓K派錢未

小妹fg大大力cashed

馬賽fg cashed

馬菜!!
等咁耐終於goalllllll

馬賽頂撚住

好可愛

補5分鐘補到入呀求你

謝逼

戴拿模

番到屋企了

休息一下

跟

今日輸死左

Ok

馬會請

做咩唔食美味佳

更加要休息一下

silva剷光左個頭好撚型 小妹濕哂

陣間過去囉 見呢間有蟶子

燒茄子最好食！

🐝👍🏿
⛰👍🏿
突腦ar 盤👍🏿
辛迪夫佐特👍🏿
阿美利加ng👍🏿 9.5s👍🏿 10.5s👍🏿(thx ky 角)
鯨魚w👍🏿 盤👍🏿
車-1👎🏻 盤👎🏻
仁川聯盤👍🏿
手耳盤👍🏿
羅斯托夫w 👍🏿盤👍🏿
拜狗客其他👎🏻差一球😭
6軍w👍🏿
愛狗ng👍🏿
馬賽ng👍🏿
mc3/3.5
戴拿模盤

我個EX之前住黃埔果頭D串燒店食過曬美味佳最好食

1664 stella

曼3.5大已死

Q你做乜嘢

美味佳 其實麻麻地 之前得佢獨市先咁好生意 我鐘意金牌牛雜個燒茄子 無得輸！

冬菇!!!!!!!!!!!!!!!

美味佳
不過每次都要等N咁耐先有位

串燒工房麻麻地

琴日同阿福食完

晏D去無咁多人啦

我覺得油菜多渣好好食 世界級！

Don't Flirt

9菜好好食

即係幾點

1，2點

我平時12點幾夜晚先去食

上次差唔多時間都要等

燒雞皮超好味 脆ga
想食返十靚廿串

差唔多 我收工去到紅磡都12點幾1點

想真係少人 3點 但會無腸粉

美味佳而家都仲坐滿人

過唔過黎 請你

因為星期六

入去問佢有無2位 我平時都係咁

我 可以嗎

我想同謝B一齊

沖涼😅😅😅

呢排少左去
因為好熱氣同好大油煙

3點後有機會飲免費涼茶！

樓豬繼續帶領未

琴日都好大煙

美味佳係咪即係肥婆？

夠膽入去講 肥婆 2個字

鏝真goal未

唔明

今晚除左角球流星雨仲有真既流星雨，有冇人見到呀

美味佳花名 肥婆雞

死肥婆

我上次有個fd唔信邪 講左呢2個字 即該唔做我地生意

小妹俾人入

學今日我盧返杯

屌你老母小妹11

11了

yeah

洛辛堡

今天豬左好多

輸少少姐

ME2

3

朱

曼城入波未?

輸左成千銀

小妹拿模goal

直接win

唔係鬼佬既唔飲

說了

反cup 2:1

咁曼城入未

莫迪又出黎害人？

跟下樓主

莫迪+8分鐘

隔離d事後飛

無盤 細注

？？

頂住a

耶蘇哥

25

下場買咩好

昂熱

曼

03未

仲有50蚊 買咩好

鏝試下贏2球

嬴3球啦

鏝終於入

鏝又入！

曼終於2:0

跟住個節奏入多球!

又頂得幾靚

白禮頓個own goal頂得好靚😂

懷疑個後防係收左錢

diu on9 連c 迫害

真係on9 3連 唉 屌

90分鐘呢個c高汁

好彩都嬴錢

冇c

22222222

33333333

樓主又goal
旺到

小妹昂熱fg又中

食完串燒未

食完

cls

仲有50蚊 點起g好

ajax客其他

圖盧g細注

ng

樓豬又糕

小妹戴拿模又入

444444444

樓主2:45買咩

555555555

12ma

馬賽
芝家哥火焰

樓主又中
請繼續帶領我

小妹圖盧之fg 又中

樓豬又中

樓g好旺

樓G goal

未買

跟左

🐝👍🏿
⛰👍🏿
突腦ar 盤👍🏿
辛迪夫佐特👍🏿
阿美利加ng👍🏿 9.5s👍🏿 10.5s👍🏿(thx ky 角)
鯨魚w👍🏿 盤👍🏿
車-1👎🏻 盤👎🏻
仁川聯盤👍🏿
手耳盤👍🏿
羅斯托夫w 👍🏿盤👍🏿
拜狗客其他👎🏻差一球😭
6軍w👍🏿
愛狗ng👍🏿
馬賽ng👍🏿
mc3/3.5👎🏻
戴拿模盤
昂熱fg👍🏿 w
圖盧之fg👍🏿

請樓主繼續帶領摩迪子

維迪斯nac快啲整多球

嘿

可以請食飯未

準備洗掃 但好攰 決定聽日洗

岩阿早D訓啦
我今日又去左見另一份工
又同佢傾左成個鐘

輸到甩褲跟唔切樓豬

口水王

唔知有咩傾可以傾咁耐
上次果份又傾咁耐

點呀

搵工阿 但阿媽想我做文員果D

有啲工想介紹俾你

咩工 想知

有冇工介紹比我

點解唔介紹我

但個形象好似唔係幾好
佢叫保險

有冇pt介紹

上次唔係請左？

大把啦

我之前番過一間實習 個間都算幾好

係
但我想搵另一份 睇下搵唔搵到
阿媽想我做請左我果份
但我搵唔到我而家依度都會照走
但我想搵另一份好D既工

但我唔識係咁SELL人買

不了 唔識sell

應該話好有壓力無人買就無糧果D

你好似好叻講野

咩叫好d嘅工 人工好定前境好

係難既 所以我都唔敢講咁多

多野講唔代表叻既

待遇好D

我想做淡仔呀姐

唔準做sales 做sales絕交

我成日學佢地D口音 驚有一日無野做都有番招技能係身

想長番 又待遇唔差 搵唔到😩

唔會了 雖然都有諗過

馬會 番過咁多份最好PAY

好難㗎其實
當番銀行 入職當1萬6起薪
但要好耐先升
同埋要有學歷

萬6可能都多咗

電話投注？

係阿 我做過一年之前

Pt黎講 邊個位都算高

我11K已經照屌

我2年前做就53蚊/HR
而家聽中同講 佢而家58蚊/HR

所以我先會介紹俾份咁冷既職業俾你

不過後生又暫時唔洗太介意人工既

番工都係拎經驗姐無經驗邊有人請...

岩呀

9境朱朱呢返緊咩

其實搵份有前景既工唔易

而家?我未轉工 做到月尾 你想食雪糕就快D搵我我請

唉😩😩😩😩😩

我本來打算做住文員先 做一段時間就轉工咁樣
都算有經驗架MA

聽日開始返酒吧

加油

調酒嗎

聽下4季

戴拿模盤大大力cashed

你做隔離檔元氣ok?
想食sushi...

我都睇啱冇撚買

cccccccccccccc

仆街你真係知我邊度做
同埋我成日去果度食元氣

ccccccccccccccccc

好想屋企買個好D既喇叭聽歌 而家果個用左好多年好廢

角角

做埋31號 如果要食雪膠就要快

ajax 睇到想瞓, 同鏝個場勁似, 控住個波唔比人又攻唔入

派未

🐝👍🏿
⛰👍🏿
突腦ar 盤👍🏿
辛迪夫佐特👍🏿
阿美利加ng👍🏿 9.5s👍🏿 10.5s👍🏿(thx ky 角)
鯨魚w👍🏿 盤👍🏿
車-1👎🏻 盤👎🏻
仁川聯盤👍🏿
手耳盤👍🏿
羅斯托夫w 👍🏿盤👍🏿
拜狗客其他👎🏻差一球😭
6軍w👍🏿
愛狗ng👍🏿
馬賽ng👍🏿
mc3/3.5👎🏻
戴拿模盤👍🏿
昂熱fg👍🏿 w
圖盧之fg👍🏿
里奧艾維盤 w -1

圖盧g刷ccccccccccccccccc未

當鵝流ga

神

我夠知

蒙比利挨ng

出水機械人

GUNED

7777777

棄

9c未？

是但啦

Cccccccccccc

Cccccccc

仲唔訓

客入未

now

樓主昂熱客w又收錢，今日贏左幾多k

-1c

昂熱w大大力cashed

跟不到的水是中的
跟得到的水是臭的

小小喇 希望場葡超中埋

no offense
想講自己柒

里奧入沒

4點玩唔玩

一

角

2

超

人

小妹葡客糕

我屌你老母呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

樓豬係咪糕左?

玩唔切 度其他先

里奧goal

好眼訓

仲未番去咩

leo入多球定驚

Ajax 10c yuen pls

10c or lower

g持

c s 真係每分鐘都係煎熬

10c頂10min plsssssss

補到入 好在fake

搵唔搵到50k/月

留錢買袋 唔準

最後買左5.2倍和

轟到落21

好耐冇見過你

被糕

想4

唉

逼4我先安樂

可否12

我都想

勁

21

做到野

心一跳，愛就開始煎熬～每一分每一秒

去左睇流星雨 好多流星

正

係 我去果到少人

我屌你老母大家樂 一放低盤野就有兩隻蚊之係餐盤爬，之後食食下變咗隻細曱甴落去 反肚d腳仲郁下郁下 ， 一下叉起塊吉朱之後壓死佢唔食 諗住飲埋可樂走， 點知仲有隻蚊之係蘿蔔糕到爬 已經無坐垃圾位
以後都唔食啦

如真 呀 如假 呀

陪你去看流星雨

無買到多倫多

樓g巧旺

堤格

急流fg

唉 黎緊成個禮拜應該都唔係好得閒度球同上黎9up

Miss you

搞ocamp真係氣都冇得抖 大家羊多d

小妹里奧盤 w大大力cashed -1😔
fc多倫多盤 -1 大大力cashed

🐝👍🏿
⛰👍🏿
突腦ar 盤👍🏿
辛迪夫佐特👍🏿
阿美利加ng👍🏿 9.5s👍🏿 10.5s👍🏿(thx ky 角)
鯨魚w👍🏿 盤👍🏿
車-1👎🏻 盤👎🏻
仁川聯盤👍🏿
手耳盤👍🏿
羅斯托夫w 👍🏿盤👍🏿
拜狗客其他👎🏻差一球😭
6軍w👍🏿
愛狗ng👍🏿
馬賽ng👍🏿
mc3/3.5👎🏻
戴拿模盤👍🏿
昂熱fg👍🏿 w
圖盧之fg👍🏿蒙ng細注👎🏻
里奧艾維盤👍🏿 w👍🏿 -1👎🏻
fc多倫多盤 👍🏿 -1👍🏿
fc 達拉斯 盤 -1

好多黑指

無晒人

係

一講就出黎
不要臉

急流快日

早晨牙

紅字

打牌都著紅底褲啦

琴晚啲綠字點

3中2輸 都係紅字好d

達仔中暑 ？

買左羅湖城同達拉斯2x1 2場都中斷算點

唔洗輸仲想點

斬晒所有球去

Update: #DCvRSL match will resume at 5pm MT tomorrow. Broadcast on KMYU. The game will resume at the minute mark 28:29.

Dallas
UPDATE: Pending no other lightning in the area, the teams will come out at 9:51pm.

UPDATE: Pending no other lightning in the area, players will come out at 10:10pm. #FCDvCOL

After an hour and 17 minutes, the players have come out and taken the field for warm ups! #FCDvCOL

等

出黎打邊爐

好大雨？

美國佬真係ON99 又遲到又天氣差學人踢波
好心就睇過天氣先決定踢唔踢

12點賭唔賭？

nyc fg small bet

補幾分鐘無入球直接完場算鳩數啦

你夠膽就大聲笑 我請你個老母食香蕉

笑你咪笑你

咁早

6點訓11點又見到我

嗨

咪撚笑啦 又要買蕉比你老母

8.5s 2.5s

壓住隻手訓 起身好撚痛

按下佢啦

買lo仔愛隊先

角細準備

la lose

24小時都有人係到

1c jump

依家達拉斯果場點計

0:0完囉

我札ho ball

朱蛇幫我ok?

甲府會唔會追和

會

初黎報到
求帶領贏首期

我紐goalll 繼續入

呢場LA好刷得

主ng x 客ng $20

屌你丫

大家入定札ng

跟唔到Kaki

New York ho ball

札ng呀
有冇人跟呀

睇下有冇咁邪
我買札

我買左札
又會界開甲仲府

香B

1-1

??

fake?!

嚇死咩 買左半主

17c

sor球探fake9me

18

有無人去ifc睇杜奧巴流星雨

銀河死賤種又豬 都話銀河係全世界最垃圾

甲府做咩爆角

頂得住

就快real

銀河唯一的垃圾

就係香香公主

正氣唔夠 性格碌柒

8.5s頂佢老母臭

無水點賭呀

個個星期都咁講

嘿
我札同甲府都買左
佢就唔goal

係咪要逼4我呀！！！！！！

我札要贏

甲府請你頂撚住

西布朗9.5s大大力gel！

放工先cup你rubbish jc

我札加油

想跟隊CUP

Gun

你媽媽我爸爸

93分10c
踢走8k，弱智？

費城9.5都gel

mama鬧人鬧得好溫和

比多角啦屌你老味

甲府頂實

好!

半6全7食屎狗

媽媽眼中弱智=on9

安答

買左下盤

好撚on9

好似太正路？
TOT明明可以開深盤

忍忍忍忍忍

丫你又真係入喎

咁都8C

7.5b 8.5s 9.5s gel埋你老味個臭閪

甲府

可以Gel頭了

銀河個個星期對家派錢咁派

casheddddd

2017仲買尚州

17:00 1st
希望3口拎返8k

Skip都唔買佢

第一個跟

想知道了

Gun mama

輸4

美職大角2到
u 角小on99

你可以買大架嗎

費城9.5 角大黨又贏

好5中2果隊野...

派我啦DLLM

要拎夠160k

輸到quit谷仲叫派有無人性

想要媽咪料

有谷

有香蕉食未

你老母食得jer jer有味啦

笑你老木

得閒沖下涼啦臭撚到

美職都會得兩角 古怪

有無手足有學結他
想問下上網搵人上門教好唔好

上你門？
通常係去人到學

定去琴行好呢

有FD教 駛5駛介紹 勁近妳

係 岩岩上網搵係真係有上門教

need la how much a

個重點係唔想比琴行食左舊錢
有識既當然最好啦 大家又平d 你又搵多d

我識 都係自學咋

無咁多時間 搵人教會好d

問下先

邊間教會

世界唔係男就女架啦
同埋想學左好多年架啦 由中學諗到而家
難得轉工有時間

佢話5識5教 4毒撚

似你

通常800到900 4堂

。。。。。。。
咁我唯有上網搵下

秒 4毒拎

我驚好無助果陣無人幫我

你教咪得

Yamaha f310

上黎我屋企學啦 我支結他好大支架

我連買邊支都未諗好

5hut

變左玩拮他

Ukulele係結他?

隔離

唔學結他就可能會去學日文
之前都學緊N5

但我想學彈結他多d

未去過上門

你個fd收到佢地爸媽通知未

有WTSAPP 谷

我又玩

其實點解要人上你們
上人studio設備同譜都最齊wo

++ ok?

想入

要扑野囉咁都要問

你都幾鍾意扑野

去琴行唔會比佢食水架咩

唔係啦 係之前個個學 本來係琴行學
之後最後都唔會再跟琴行 所以咪問下直按自己搵會唔會好d

唔係琴行 直接搵cfu

你唔鐘意？

姐係 ？

根據專家指出 10個上門學樂器9個學到上床

我識結他喎

女仔都唔教

好多結他fb/youtube channel會埋contact比你直接搵佢

我都想玩

都好 今晚搵下 唔該你

屌你老味又88分鐘先入波 輸4

咁你可以買高士路架嗎

今年記得食組媽

唔扑野人生有咩2C

有無ching玩4點

Ate

想食

嘆個茶先

豬左比馬會嘅錢猶如潑左出去水嘅水
收唔番

正牙樓G

樓g有無水

全炸

G持

好想吃

Gchi

屎你就有份食

俄假買個半客試下先

好似變咗心嘅女甘

系米想打交牙

如果看著我不妨濛一點

完全望表面或是未完善

客fg

合理

有冇巴打買日職全角大

搵首難d既先

我該如何存在～

靜啦

Ho he ho哪位今晚吻我說場地冷

696fg

卡山goal未？

==有5會？

星林居屌打tam jai

俄買左小角

next half

俄角點睇

眼

差不多了 買左半客

卡山快入喇😭

易啲thx

渣架

客ng加小小

角小出事=.=

卡山快入

卡山半場快入

開到半客派$100

me

kkk

留下先

49000 對家****

早知道是這樣 像夢一場

**** = 輸_ _硬

OK

系

小豆係臥底

大家俄超即場有冇心水?想買角大

盧！

49000易食指數*****

Ayo

hi盧

盧水呢

盧f1

Hi a4😺

咁不如買細

mama 要左細？

買第一口未

This is the 1st
hope that not infinite 1st😅

利申: J1 J2最渣😂😂😂

我都有持有

都估到mama

結他自學好易 睇你都唔係長彈果D黎架啦

郁左😅似大掛
有5.5 6.5先買大

大獲了。。。。
聽說你很光亮😅

日職都係揀大買算 班人痴撚線

跟左你條船

澤成真金白銀不害人

原來696 6點先開.. 買左大船同696....

7x1角大

一齊數下角囉

應該會斷😂

俄超7.5s want jump

揀岩細都唔會買
班人痴撚線

講得ho

陳晚與盧同路鏝都贏🐰

博一博 單車變摩托

1C

1111111

秒c

111

唔買就會中😂😂😂

我睇中左18:00一場
打個電話先，ok？

我應該知你揀左邊場
但我唔會再買J1細

秒c先唔好
秒10c先好姐

真 日本仔半1半2都可以爆哂初盤 秒C都唔知會點

還我肥雞！！

秒10c

比角

日職打緊邊爐？

比多4角啦屌你個閪

Die jor

魯芬goal未

好悶

柏雷快啦

刷角未牙

屌 兩場都唔入波 悶到

6c 比多3c啦屌你老味

還我

c呢

Trust

7c 比多兩c啦你老味

仲停緊

已經度定下場了

10都好大機會

上星期全角大
今個星期全角細？

入球真係試過一星期大哂 下星期細哂

卡山放棄

696
船

你fd叫夢神？

頂到7c 完同牙朱食samgor

2C

mama 2C

柏雷

卡山快d goal la

好似好堅

樓主串起個兩場？

8c

唉屌停廿分鐘

比多角一生球迷

mama 3C

針啦

3C

卡山0:1

卡山咁輸

假撚到

食球我屌你老味仆街死啦

4C

mama 4C

444444

學下人地中超d角啦屌你老味

屌你老母9up完針就俾人入左

Kaki出救命水未

將b

星期日 3 清水心跳 入球大
星期日 4 大阪飛腳 入球大
星期日 5696 0

未完場

芒果奶西米露涼透心

柏1:0

清水下半場開始刷角

太陽神1；0

我柏goallllll

輸左一粒要即刻刷啦

就完上半場啦

9c 頂實呀

9C將B

中超比多1c

要頂了

兩注飛定25

999

半4全10？

飛左

8.5b 9.5s

山葉goal

中超16c 飛腳被goal

卡山好似入咗

賤腳反cup一生球迷

卡山

盧一打十

賤種卡山

Ffffffffffffw

我要挑戰十個

696去牙

京了

路過
前鋒盤
東京盤

不了

雙K角大

Hi

對哂
咁買感情三箭

邊隊雙k牙

星期日 5696 0

角大鋒角大

FW ar

以為係韓k聯

Fw千祈唔好按屌plz

55

驚西牙 我盧保佑

殊

1c

4c係唔係可以去入錢

飛腳今日竟然冇角

我柏再goallll

太陽神2:0

柏斯光輝Goallllll

太陽神2:1

心跳1:2柏

柏斯光輝2:1

柏雷素爾ar on9仔

Sor =.='''

水

條76受左刺激5好怪佢😅

水柏

孖k

696....又無角

76人幾勁ar今年

只知道大船必X 這個道理

燈

橙

乜歌來

臭腳唔杯講經咩

塞爾特人都幾勁ar

施禾尼大

川

美斯幾好ball ar

7c -3

有nba尿？

和好

唔係7咩

心跳下盤開出派100

7

佢緊張

ok

Ok入100比我

696上力未

lm

我柏3:1

太陽3:1

開左角大先

好

1730 水雷

1800 孖K

咩嚟

加油ar杜b

3c

LO

柏雷比角球呀

羊大錢

第8C又DQ左

7喎

大家都係

...jump

食左幾次角？

以後我都係等開埋先報啦

請你有機會報多啲

696踢乜9

清水你唔刷角點入波啊屌你

無盤無買到，我愛隊濟洲goal

696加油 買左fg

696食左屎?...

刷未

8c 快連c

88888888888888888888888

唔敢同盧對了

1730 水雷
真8

抵你啦清水 唔刷多2角

入咁多做咩 刷角啦

我柏再goall

10分鐘兩角是夢嗎

正面D啦

七成控球永遠係最危險

比多角比我走盤啦

早啲訓啦

4c

前風444444

角球是魔鬼

嬲抽？

5.5上呀！

６９６打波定打交

個女仔唱得幾正

696

696差D防反得手

川 ５５５

696獲得角

柏雷 清水 比多2c

黃淑蔓新歌?

半場角球2:2
全場4:4
5:5得唔得

696 666666666666666

川 ６６６

6c

10c未

心跳86''
1:4 8c

總相信 八十分後 仍然能分享好戲

川１：０

99999

-1c 連c未

9c起碼走盤

-1!!!!!!!!!!

清水＋４

696隊辣殺

10c goallllll

10角！

Dllm

求你比多1c我

達陣

GOALLLLLLLLLLL 10C

mama

thx mama;)

真係5:5

ky

幾角話？

加時先開到

先過1關

補時呀

屌你老母大板飛腿

邊個話大船必X
睇邊個係船長架姐

ky keke

我個組組媽食唔落口

想再過

Mama有冇嚇到瀨屎

9.5 casheddddd

栢雷同天鵝
日職角大王

sorry bor

西面戴頭盔

我柏收錢

駛撚戴咩

我角收錢

3567

Ho yeah

角大黨

X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉
X=沉

Thx ky

大板波又唔入 角又唔刷想點

西面真系Ho ying..

好在。。。。
好耐無出水，怕沉😅

Zzzzz

咪撚洗la on9

沉

莫得罪西面

點呀船長

是 濕了

聾嘉欣